\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{extsizes} 
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{setspace,amsmath}
\usepackage[left=30mm, top=20mm, right=15mm, bottom=20mm, nohead]{geometry} 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtext}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bbm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{titlesec}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{lgray}{rgb}{0.99,0.99,0.99}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{ %
	language=Python,                % Язык программирования 
	numbersep=5pt,                  
	backgroundcolor=\color{lgray},      % Цвет подложки. Вы должны добавить пакет color - usepackage{color}
	showspaces=false,               
	showstringspaces=false,         
	showtabs=false,                
	frame=single,                    % Добавить рамку
	rulecolor=\color{lgray},        
	tabsize=4,                       % Tab - 2 пробела
	breaklines=true,                 % Автоматический перенос строк
	breakatwhitespace=true,          % Переносить строки по словам
	keywordstyle=\color{blue},          % Стиль ключевых слов
	commentstyle=\color{dkgreen},       % Стиль комментариев
	stringstyle=\color{mauve}          % Стиль литералов
}



\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	filecolor=magenta,      
	urlcolor=cyan,
}
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\setlength{\parskip}{0em}

\renewcommand{\baselinestretch}{2.0}

\usepackage{amsfonts}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}{Опредление} % задаём выводимое слово (для определений)
\newtheorem{theorem}{Теорема} % задаём выводимое слово (для теорем)
\newtheorem{lemma}{Лемма}

\titleformat*{\section}{\LARGE\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\Large\bfseries}
\titleformat*{\subsubsection}{\large\bfseries}

\titleformat*{\paragraph}{\normalsize\bfseries}



 \DeclareMathOperator*{\maximize}{maximize}
\DeclareMathOperator*{\minimize}{minimize}
\DeclareMathOperator*{\tr}{tr}


\linespread{1.3}

\bibliographystyle{unsrt}

% 12pt - normalsize, 14pt- large

\begin{document}
		\begin{center}
			Федеральное государственное автономное образовательное учреждение\\
			высшего образования\\ 
			«Московский физико-технический институт (государственный университет)»\\
			Физтех-школа радиотехники и компьютерных технологий\\
			Кафедра информационных систем и сетей
		\end{center}
		
		%\begin{flushleft}
			\textbf{Направление подготовки:} 03.03.01 Прикладные математика и физика\\
		%\end{flushleft}
			
		\hfill \break
		\hfill \break

        \begin{center}
            \large\textbf{АНАЛИЗ ЭФФЕКТИВНОСТИ ПРОТОКОЛОВ ДЕЦЕНТРАЛИЗОВАННОГО УПРАВЛЕНИЯ МОБИЛЬНЫМИ РОБОТАМИ\\}
		\normalsize{Выпускная квалификационная работа \\ (бакалаврская работа)}
        \end{center}
        
        \hfill \break
		\hfill \break
        
        \linespread{1.0}
        \begin{flushright}
            \begin{minipage}{200pt}
            \textbf{Студент:}\\
            \normalsize{Басимова Наталья Фанилевна}\\
            
            \underline{\hspace{200pt}}\\
            \centerline{\small\textit{(подпись студента)}}
            	\hfill \break
            \textbf{Научный руководитель:}\\
            \normalsize{Чеботарев Павел Юрьевич}\\
            
            \underline{\hspace{200pt}}\\
            \centerline{\small\textit{(подпись научного руководителя)}}\\
        \end{minipage}
        \end{flushright}
        
    \linespread{1.3}    
	\hfill \break
	\hfill \break
	\hfill \break
	\hfill \break
	\begin{center} Москва 2019 \end{center}
	\thispagestyle{empty}

    

	\newpage
	\renewcommand{\contentsname}{\centering Содержание}
	\large\tableofcontents % Вывод содержания


	
	
	\newpage
	\input{introduction.tex}
	\input{target.tex}
	\input{theory.tex}
	\input{practics.tex}
	\input{exp_result.tex}
	\input{end.tex}
	\input{additional.tex}
	\input{literature.tex}
	
\end{document}